今日可能係香港最後一次出現遊行。。。。。。

過左國安法的話，
連叫林鄭下台都係觸犯「顛覆國家政權」罪。。

今日可能係香港最後一次出現遊行。。。。。。

今次唔出，無機會了。

起碼一個月立法

推